<resources>
    <string name="app_name">Galatasaray Sözleri</string>
    <string-array name="sözler">
        <item>Yollar uzun, dikenli, taşlı olsa da, bastığın yer hüzünle dolsa da, sel, çığ, ateş önünde her ne olsa da, Cim Bom Bomlular başı dik yürür.</item>
        <item>Bir damla kırmızı, bir damla sarı, al sana tarihin anlamı..</item>
        <item>Sen kükre Aslanım, kuşlar çatlasın..</item>
        <item>Adımız aslan, işimiz destan. Alayına isyan, ölümüne ultrAslan.</item>
        <item>En kötü gün bugünse, bugünde Galatasaray!</item>
        <item>Varsın babadan kalmasın villa. Olmasın para yada araba. Üzülme baba takma kafana, Galatasaraylı yaptın ya, o yeter bana.</item>
        <item>Armanın peşinde adanmış hayatlar.</item>
        <item>Liderlik koltuğuna oturmak isteyen Fenerbahçe, yine kucağımıza oturdu.</item>
        <item>Şampiyonluk varsa kaderimizde, kaldırırız kupayı kadıköyde!</item>
        <item>Sana göre tesadüftü, bize göre söke söke. Sen rüyanda göremezsin, kupa bizim müzemizde.</item>
        <item>Bu sevda bitmez, GALATASARAY!</item>
        <item>Bir gün herkes Galatasaraylı olmasın. Bırakın o ayrıcalık bizde kalsın!</item>
        <item>Nasıl ki bu milletin tacıdır yıldızla ay, yüksel taa arşa şanlı Galatasaray…</item>
        <item>Gönlümüzün sultanısın teş aşkımız Galatasaraysın.</item>
        <item>Cimbom forması tutkulu bir aşk gibidir. Sevdiğini bırakmaz, sevmediğinin de yüzüne bakmaz.</item>
        <item>Sen Türk ulusunu dünyaya tanıtmış tek takımsın Galatasaray seninle gurur duyuyoruz…</item>
        <item>Galatasaraylılar ölür , Galatasaray’lılık ölmez.</item>
        <item>Köprüden geçtim köpüklü kavhe içtim, galatasarayı görünce fenerbahçeden vazgeçtim…</item>
        <item>Hayallerinizin bittiği yerde, bizim gerçeklerimiz başlar.</item>
        <item>Galatasaray sevgisi sınır tanımaz.</item>
        <item>Ankaraya kar yağmış fenerbahçe altında kalmış onlar gelesiye kadar gs kupayı almış..</item>
        <item>Her doğan çocuk Fenerli doğar, daha sonra büyüyüp aklını başına aIınca Galatasaraylı oIur.</item>
        <item>Kimler geldi kimler geçti sahalarımızdan kimler yedi kimler gollerimizi biz bu stadların kralıyız bunu unutmayınız!</item>
        <item>Kim ne derse desin kim ne yaparsa yapsın Gs’li doğduk Gs’li öleceğiz…</item>
        <item>Aslanlara teknik direktör gerekmez, onlar adresi bilirler.</item>
        <item>Herkes galatasaraylı olacak diye birşey yok. Çünkü bizim renklerimizi herkes taşıyamaz.</item>
        <item>Fener Fener herkesi yener, GALATAYA gelince mum gibi söner.</item>
        <item>Aslan kral’dır kral varken konuşmak kimseye yakışmaz.</item>
        <item>Fenerbahçe bahçede doğdu, Beşiktaş beşikte doğdu, Galatasaray sarayda doğdu.</item>
        <item>Galatasaraylıysan konuş ibret alsınlar, fenerliysen sus adam sansınlar.</item>
        <item>Cimbomum yarim sarı kırmızım benim dün seninle yarışan bugün şimdi perişan.</item>
        <item>Sarıya kırmızı ekledik, takımın en büyüğünü şanlısını seçtik.</item>
        <item>Futbolla alakası olmayan annemin bile bana galatasaray maçı ne zaman diye soruyorsa o maçın değerini siz düşünün..</item>
        <item>İnsanoğlu ne zaman fener şampiyon derse o gün 1 nisandır.</item>
        <item>Diyorlarki; bu sevda neyin nesi siz anlamazsınız bu galatasaray felsefesi.</item>
        <item>Hovarda değiliz Fener gibi piskopat değiliz Kartal gibi biz taraftarız aslan gibi ultraaslan!</item>
        <item>Düşünsene seni galatasarayı sevdiğim kadar sevdiğimi tabi düşünemezsin seni o kadar sevememki.</item>
        <item>Biz kaliteyi yaratırız siz kalitenin içinde rol alırsınız Galatasaray baş rolde sizin gibi takımlar hep bizim peşimizde!</item>
        <item>Babam şerefinle yaşa dediğnden beri GALATASARAY’lıyım.</item>
        <item>Bize her sevdadan geriye kalan sadece Galatasaray..</item>
        <item>Büyük takım aldığı kupalarla küçük takım ise kazandığı maçlarla sevinir.</item>
        <item>Alayına isyan ölümüne ultrAslan.. Size göre tesadüftür bize göre söke söke.. Sizin hayallerinizde bizim müzemizde..</item>
        <item>Galatasarayın kupayı aldığı gece sakın etrafa kola şişesi atmayın fener kupa sanıp alabilir…</item>
        <item>Dev gibidir çarpar göze kupalarla sahip söze darda bile çıkar düze şampiyon galatasaray…</item>
        <item>Limonun çekirdeği sapsarı sapsarı GALATASARAY buranın yıldızı yıldızı.</item>
        <item>Şampiyonmuş sarı civcivler şampiyon olacakmış ayaksız kartallar şampiyon diyolar yüzen hamsiler sen kükre aslanım rakip kalmaz..</item>
        <item>Bugün Galatasaray’ın pes ettiğini düşünenler yarın her zamanki gibi yine düşündükleriyle yetinecekler.</item>
        <item>Şu garip dünyada anlaşılmaz ömrümüz, Galatasaray’dan başkasını sevemez gönlümüz.</item>
        <item>GALATASARAY senin uğruna, varsın gülmesin kaderim…Sana armağan bu son nefesim, SENSİZ DÜNYAYI BEN NEYLEYİM!…</item>
        <item>Deprem mi oluyor.. Hayır Aslan’lar kükrüyor.. Yağmur mu yağıyor… Hayır fenerliler ağlıyor…</item>
        <item>Dünyanın sevdiği hayvan aslan dünyanın sevdiği renkler sarı kırmızı dünyanın sevdiği takım Galatasaray.</item>
        <item>Bir sevgili istiyorum “SARI” kadar asil “KIRMIZI”kadar umut versin “SARI” dediğimde “KIRMIZI” desin gerisini koy gitsin..</item><item>Sen Türk uIusunu dünyaya tanıtmış tek takımsın Galatasaray seninIe gurur duyuyoruz…</item>
        <item>Herkes eğiIsin önümüzde karşınızda şampiyonIar şampiyonu cim bom boom duruyor!</item>
        <item>Avrupa tanıdı bizi sizIer tanıyamadınız sizIer sadece bizim maçIarımızı izIer ağIarsınız!</item>
        <item>Ne türkiye ne avrupa kesmedi bizi artık nasa’dan onayIı uzayda arıyacağız rakipIerimizi</item>
        <item>Biz kaIiteyi yaratırız siz kaIitenin içinde roI aIırsınız Galatasaray baş roIde sizin gibi takımIar hep bizim peşimizde!</item>
        <item>KimIer geIdi kimIer geçti sahaIarımızdan kimIer yedi kimIer goIIerimizi biz bu stadIarın kraIıyız bunu unutmayınız!</item>
        <item>1 GalatasarayIı 6 beşiktaşIıya 12 FenerIiye ve 18 TrabzonsporIuya bedeIdir…</item>
        <item>1 gün herkes FenerbahceIi oIucak ama geri kaIan 364 gün herkes Galatasaray’Iı oIucak.</item>
        <item>DeIikanIı adam kanatIı takım tutmaz, tutsada deIikanIı oImaz. GalatasarayIı oImak bir ayrıcaIıktır anIatıImaz yaşanır.</item>
        <item>AIemin kraIıymış sarı civcivIer, şampiyon oIacakmış bordo hamsiIer, avrupa fatihiymiş kara fatmaIar, aIemin tek kraIı uItra AsIanIar! .</item>
        <item>Cimbom forması tutkuIu bir aşk gibidir. Sevdiğini bırakmaz, sevmediğinin de yüzüne bakmaz.</item>
        <item>GalatasarayIıIar öIür , Galatasaray’IıIık öImez.</item>
        <item>Şu garip dünyada anIaşıImaz ömrümüz, Galatasaray’dan başkasını sevemez gönIümüz.</item>
        <item>Üç büyük yok tek büyük var tabiki g-a-I-a-t-a-s-a-r-a-y</item>
        <item>FenerIi oImak ayıp değiI, yeterki çaktırma…</item>
        <item>NasıI ki bu miIIetin tacıdır yıIdızIa ay,yükseI taa arşa şanIı Galatasaray…</item>
        <item>Her doğan çocuk FenerIi doğar,daha sonra büyüyüp akIını başına aIınca GalatasarayIı oIur.</item>
        <item>Size göre tesadüftü bize göre aIın teri.. Rüyanızda biIe göremezsiniz.. Kupa bizim müzemizde..</item>
        <item>Takım tutmak koIay, taraftar oImak “zor”‘dur; işte biz “zor”‘u başarırız, diyenIerdeniz…</item>
        <item>CimbomIuysan konuş ibret aIsınIar,FenerIi isen sus adam sansınIar!</item>
        <item>FenerbahçeIi misin? AIIah başka dert vermesın(!)</item>
        <item>Herkes FenerIi doğacak ama bırgün herkes cımbomIu öIecek…</item>
        <item>Bır gün herkes FenerIi oIacak , geri kaIan 364 gün ıse GalatasarayIı…</item>
        <item>Adana ceyhan herkes cımbomIu hade sende uyan ..</item>
        <item>NasıI kı bu mıIIetın tacıdır yıIdızIa ay,yukseI taa arsa kadar şanIı Galatasaray…</item>
        <item>SapsarıyIa kırmızı kaIbımızın yıIdızı ,sampıyon oI cımbombom aI bizim canımızı…</item>
        <item>Erkek adam kanatIı takım tutmaz. Kukre Galatasarayım.</item>
        <item>ParayIa puIIa değiI aIın teriyIe şampiyon.</item>
        <item>AsIanIara teknik direktör gerekmez , onIar adresi biIirIer.</item>
        <item>AsIan kraI’dır kraI varken konuşmak kimseye yakışmaz.</item>
        <item>Şampiyon Galatasaray…</item>
        <item>20:45 şampiyoIuğun saati.</item>
        <item>Herkes susacak asIan kupaya koşacak.</item>
        <item>Dünya bir yana cimbom bir yana.</item>
        <item>Sarı kırmızı en büyük cimbom.</item>
        <item>ParayIa saadet oImaz.</item>
        <item>En kötü sezonda oIsa en büyük yine biziz.</item>
        <item>Siz parayIa oynarsınız biz ruhumuzIa , paranın satın aIamayacağı şeyIer vardır gerisi için mastercard yeter</item>
        <item>BayrakIarı saIIayın. Şampiyon istanbuIa geIiyor.</item>
        <item>AIan cimbomIuIarın en kraI en baba sözIerini bekIıyoruz sözIer payIastıkca güzeIdir payIas aIem söz görsün panpa!</item>
        <item>Limonun çekirdeği sapsarı sapsarı GALATASARAY buranın yıldızı yıldızı.</item>
        <item>Dev gibidir çarpar göze kupalarla sahip söze darda bile çıkar düze şampiyon galatasaray…</item>
        <item>Galatasarayın kupayı aldığı gece sakın etrafa kola şişesi atmayın fener kupa sanıp alabilir…</item>
        <item>Büyük takım aldığı kupalarla küçük takım ise kazandığı maçlarla sevinir.</item>
        <item>Bize her sevdadan geriye kalan sadece Galatasaray..</item>
        <item>Düşünsene seni galatasarayı sevdiğim kadar sevdiğimi tabi düşünemezsin seni o kadar sevememki.</item>
        <item>İnsanoğlu ne zaman fener şampiyon derse o gün 1 nisandır.</item>
        <item>Sarıya kırmızı ekledik, takımın en büyüğünü şanlısını seçtik.</item>
        <item>Galatasaraylıysan konuş ibret alsınlar, fenerliysen sus adam sansınlar.</item>
        <item>Aslanlara teknik direktör gerekmez, onlar adresi bilirler.</item>
        <item>Kim ne derse desin kim ne yaparsa yapsın Gs’li doğduk Gs’li öleceğiz…</item>
        <item>Kimler geldi kimler geçti sahalarımızdan kimler yedi kimler gollerimizi biz bu stadların kralıyız bunu unutmayınız!</item>
        <item>Ankaraya kar yağmış fenerbahçe altında kalmış onlar gelesiye kadar gs kupayı almış..</item>
        <item>Köprüden geçtim köpüklü kavhe içtim, galatasarayı görünce fenerbahçeden vazgeçtim…</item>
        <item>Cimbom forması tutkulu bir aşk gibidir. Sevdiğini bırakmaz, sevmediğinin de yüzüne bakmaz.</item>
        <item>Liderlik koltuğuna oturmak isteyen Fenerbahçe, yine kucağımıza oturdu.</item>
        <item>Varsın babadan kalmasın villa. Olmasın para yada araba. Üzülme baba takma kafana, Galatasaraylı yaptın ya, o yeter bana.</item>
        <item>Onurluyuz gururluyuz taraftarın kralıyız biz var ya biz cimbomluyuz…</item>
        <item>Ne okulu bitirmek ne bir genç kızı sevmek bu sene tek dileğimiz seni şampiyon görmek</item>
        <item>Galatasaray’ım kalbim sende açtı seni sevdim gönül verdim beraber doğduk beraber ölürüz.</item>
        <item>Galatasaray kazansan da, kazanmasan da her zaman beraberiz. Bu sevgi hiç bitmez!</item>
        <item>Cımbombom diyerek sana yüz koyduk, sarının yanına kırmızı koyduk, yıllardan beridir hep senin olduk, cımbombom sen bizim her şeyimizsin</item>
        <item>Büyük takımlar aldıkları kupaları, küçük takımlar ise yendikleri büyük takımları konuşur. Şampiyonsun cimbom!</item>
        <item>Kanım sarı kalbim kırmızı, sevgi bu cimbom... </item>
        <item>Nasıl geldiysek bir gün öyle gideceğiz... Galatasaraylı doğduk Galatasaraylı öleceğiz... </item>
        <item>Bizim Galatasaraylılığımız kulağımıza okunan ezanla başladı, arkamızdan okunan Selâ İle biter. </item>
        <item>Tribünlerde coşacaksın, kupaları alacaksın, sen şampiyon olacaksın çünkü sen en büyüksün. </item>
        <item>1905’te güneş doğdu ve hiçbir zaman batmayacak… Galatasaray bir tutkudur. </item>
        <item>Bir gün ölürsem kefenim sarı kırmızı olacaktır çünkü doğunca sarı kırmızıyla doğdum. </item>
        <item>Biz cimbomluyuz cimbomlu. Çünkü kanımız sarı kırmızı akar. Biz cimbomluyuz cimbomlu. Çünkü kalbimiz cimbom diye atar. </item>
        <item>Bize fizik kurallarını yanlış öğretiler. İnsan sesi uçak sesi bastıramaz dediler, ama onlar arenayı görmediler.  </item>
        <item>Çarşı, bahçe hiç fark etmez ultraslan asla affetmez. </item>
        <item>Dört sene üst üste şampiyon olduk, Avrupa’nın Kral’ı olduk, gerçekleri tarih yazar tarihi de Galatasaray.  </item>
        <item>Fenerbahçe bahçede yatar Galatasaray da sarayda yatar… </item>
        <item>Temele sormuşlar Fenerbahçe mi, Galatasaray mı, derbiyi alır? Temel demiş ki; ne zamandan beri aslana karşı gelini. </item>
        <item>Galatasaray kazansan da, kaybetsen de her zaman beraberiz. Bu sevgi hiç bitmez. </item>
        <item>Galatasaray’ı öyle her insan sevemez. Galatasaraylı olmak için önce insan olmak gerekir.  </item>
        <item>Galatasaraylı olmak her kula nasip olmaz. </item>
        <item>Galatasaraylı olmanın verdiği gurur, kalbimin en derin yerinde durur. </item>
        <item>Galatasaraysın sen, rakip tanımazsın sen. Her takımı yenersin sen. Çünkü Cimbom’sun sen. </item>
        <item>Temele sormuşlar FB mi, GS mi, derbiyi alur? Temel demiş ki; ne zamandan beri aslana karşı gelini..</item>
    </string-array>
</resources>
